覺得自己襯唔起男朋友

睇住佢人工越黎越高，自己仲係返緊散工，好自卑

短短半年佢人工就係我人工嘅5倍

冇事的 如果掉翻轉就有事了

我都同你一樣 其實我好驚失去佢

練好的床技廚技取悅 等佢快手娶你養你仲好啦

LLM你係咪精神分裂阿
出啲post又男又女

可以打扮靚啲
提升競爭力

我都係 完全唔知佢鐘意我乜野
0優點 非常自卑

你唔係讀緊書嘅咩

樓主一定好鍾意睇大叔的愛

唔係所有野都可以用錢黎衡量既
佢同你一齊 你就係有佢鍾意既優點
俾D信心自己 俾D信心佢
有自信既人先吸引